一場武漢肺炎全世界死咗咁多人，大家有冇惗過係直頭可以引發WW3?

全球，死亡人數，經濟損失，根本已經係世界大戰嘅級別

引起大部份國家對某強國嘅仇恨就真
如果隻野真係人做，直情有大義支持玩戰

根本就係
美國死左成14萬，根本應該要開戰

咁順灘制裁下，真係做文明人特別多制肘